過年要同藍屍親戚大戰四方城，有冇乜計羞辱佢地？

千祈唔好在錢上面寫slogan

你啲親戚會唔會歧視你呢個gay佬？

鬧佢哋俾定仔屌

唔好討論任何事
等佢哋講
集中精神贏曬佢哋啲錢

唔順情況下，除咗執位可以過牌，過棟半即係一棟加上面一粒，才擲骰，運氣自然來
如果佢哋捱唔到夜就打夜埸
唔繼續打就必須開新東風講明
白花油有助提神，打通宵麻雀必備

贏多啲

碰佢地隻西

冇人要你隻西啊

你隻西臭嘅

摸多d白板

唔戴口罩扮咳

記住死扣三七筒
下家做乜嘢就跟著佢做
聞到上家就嚟食得既時侯先放隻三筒俾下家上

防暴到 防暴到 好走快兩步

播歌仔唔傷和氣

扮frd 幫佢整電話
用佢we chat send黃野64野，電話dl 示威相同文宣，
send佢上hkleak

然後祝佢返大陸鄉下時出入平安就夠了